大粒墨自首未？

訓左冇睇，佢心情好返未，準備好自首？

琴日回應左

管浩鳴:陳同佳返台計劃待疫情紓緩再作打算

承認在台殺害港人女友潘曉穎的陳同佳，自去年10月中旬在港出獄後杳無音訊、一直未返回台灣受審；協助陳同佳出獄的香港聖公會教省秘書長管浩鳴承認，對方的返台計劃會在新型肺炎疫情紓緩後才再作打算。

台灣外交部今日宣布，所有近14日曾入境中港澳人士暫緩入境，亦不再受理相關簽證申請；陳同佳在去年出獄後，據報於管浩鳴安排下住在警方安全屋，至今已逾3個月無露面。

管浩鳴被傳媒問及對方最新去向時表示：「相信港台兩地都把抵抗疫症放於首位」，一切留待疫症過後再作解決。

係安全屋晚晚攬女鋸扒笑9你地香港人 自首不了